hi 淡友 (817)

牛牛哈

低位再牛過

熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
買牛日日怕
買熊日日賺

係人都知個市係做出黎
國慶唔通會跌咩
都on99
唔用腦買熊咪俾個市懲罰囉

又罰我，買熊隻

我都係

煙花都冇撚埋
其他度度都有煙花
簡單D 講邊度有慶祝咪去邊度囉
你生日 你都係咁啦

屌嬲嬲地入隻牛放到星期一，唔信10.1唔做市

黎啦黎啦 準備又爆 依加唔買牛唔好話自己識炒股

入左賭場，你已經輸左

5仔你個PK, 肯跌未姐

5仔
無入過貨

大大力。誰人做愛大大力

自膠，小氣，即時輸過

走熊再睇位入牛，國家隊應該會再黎，牛gel

你自己攞黎嫁喎

牛佢
要爆

牛軍集結

牛gel

牛軍堅持多陣就快爆邊升

收左市？

散水feel

屌問就大方啲 入牛！快！

星期一國家隊進場
千升賀國慶

期結應該都係260/1 咁上下, 大家可以收工啦

I say 星乘猩猩
you say SING shing singsing

入多幾手牛先
有無人跟

今日唔見社畜巴

熊軍係 牛軍未一陣就星乘猩猩

26951收市了

一陣就爆升
傻仔仲係到入熊

琴晚都唔太見

係 牛gel

琴日收左市冇耐就見佢喎
應該針左啦今日 牛喎
笑料

隨緣啦，唔好咁執著，想睇女睇av啦

牛軍玩完

放埋下星期 就放左接近三個月大假

我40手 黨鐵 40手939 30手3988 40萬1563
我都未跳你跳？

學生咪玩啦
儲錢準備靚位月供

百威重回香港 應該一開市就洗倉 殺人

咩叫靚位呢

因為你有十億身家

22000

我都係打工姐 我五無人士黎
香港點鬥爭 對我黎講都係無利益加乘
我銀行股 係係我十八歲時儲落 都無打算賣或增添
黨鐵 最近入
我除左玩用多
平日一日用夠100蚊

今個月埋單輸左30萬, 下個月沽撚到佢18000點為止

香港好多人係實物流
蟹貨派 一日唔出貨 除左大股東洗倉
點炒落
我兩銀都係實物
黨鐵返到香港再變實物

賭場開

深深感受到你既痛

全世界沽/賣貨

買牛日日賺

唔講以為收左市

買55146 25800牛過夜，博星期一，十月一日前終極一升，牛gel

嘩屌原來到而家都係得290億

現在全玩完了

無北水係咁
遲下無北水玩香港都係每日幾十點完

牛gel 升佢老母

跌左咁多，反彈到263左右啦，牛gel

星乖猩猩

牛軍準備數錢

牛牛gel 牛牛哈

買熊都輸錢，end game

已經跌咗咁多唔好再熊啦，買牛值博率高好多，牛gel

係咪收左市

熊佢老母

零波幅，無格仔執

260鐵頂，熊軍無得輸

星期一都係零波

無事啦 一陣實升返

原來係你

其實我都諗緊呢樣野
遲下HSBC 張red 話online payment 有6%回贈仲無上限
我每個月不停入錢再拎番出嚟找卡數
當佢扣手續費得4%賺，咁做一年都有50%回報，好誇張

肥媽：唔好害人地d熊仔啦!

牛得，牛gel

發達大計

妹到想訓

撚狗日

不過玩得太盡實俾HSBC 發現然後話果d payment 無回贈

啊～～～

悶到瞓 又少成交 都唔知係咪左手交右手 根本無人玩

原來係牛軍大反攻
加入牛軍大家庭

260鐵頂，熊熊哈

牛gel 牛牛哈

26000超級無敵黃金底

殺到去27000

特登低開比枝陽燭阿爺睇

期指無跌，隻熊跌左五格，屌

睇緊下月啦巴打

咩熊

哇哇哇
大猛料
為慶祝70周年
下星期日日都要升
升到去3萬先會收手

今日咩日子呀
交學費啦

屌，係阿，廢祝國慶日子，入返牛先
對唔住

社畜巴係咪牛gel發左達

好似話有正經嘢做

55719點睇？

今日牛贏既同熊輸既係相等
牛牛哈

熊軍至少275才安全，這一隻太危險了，給你一隻不死275熊52364，牛gel

又上了，買牛日日賺，牛gel

係

止左熊即跌

咁大個人自己決定風險啦，牛gel

單日轉向

似想收260企穩

牛又GEL!

左一巴右一巴

入熊又輸，入牛又輸，

買牛真係日日賺

大舉進攻

上埋265 正
下星期無A股係度拖低 實升

引熊，收262，牛gel

咁都汁到格仔

歷史上九連跌之後十幾個交易日都📉到high high,睇下今次又點

都無9連跌 係9連陰姐

問題係歷史上果個9連跌係冇人托呢

futures trading係咪又壞左
bloomberg volumn停左係2萬幾既

熊軍睇路
牛gel
入左258牛

跟

十月傳統股災月

熊仔收手啦，國慶前一定托升一下，牛gel

同路

又落返 26000 樓下

十月交易曰少，個市會行快D

3點後牛軍話事
棍升幾多就幾多

收到風 牛軍準備放大招
三點後直上28000

就千升住先
留番9000點星期一先再升

已跟

263啦，牛gel

妹gel

大陸仲要玩轉燈

同我跌盡佢

戇鳩 牛硬啊仲呃人入熊

準備棍升

今日連燈都轉唔到點升

啱先出盡奶力先上到 26000

陣間未轉囉，牛gel

星乘猩猩

升昇星猩

今日收262
下星期高開265殺熊

冥幣急升100點

買牛真係日日賺
國慶買熊係咩心態
牛gel

核爆呀

3點準時棍落

嘩乜事呀

牛軍驚西
大戶又比位入啦
準備10倍牛

直落18000

散水 最後逃生門

原來3點棍有棍落

入牛啦喂
大特價
下星期一國慶
仲想跌？

玩左成日 執1格熊仔走人
2草野

挑！買跌點輸

你唔係沽左期ma
冷靜呀ching

牛啊話

震尻我倉 屌佢

10月股災月
26000鐵頂

沽左一張者我唔信呢幾日無事發生

真係咁準個個贏錢啦，今次係大牛市開始，牛gel

牛軍未死 仲有仇報

熊熊全部好肥
食撚哂佢先

請教下
要買咩
先贏到電競界一姐返黎

投資落自己度 提升自身實力
就會有人垂青

岩

我有咩係無既？

真係十連陰

下星期保證有264

收到風，4點後急插1000

星期一24000
今日最後逃生門

一陣就知

435億成交, 痴撚線
係咪走資完成左, 已經無外資係到賭啦?

股災賀國慶

跌到停咗市咁樣

牛軍上

放假啦
要賣股既都賣左
有錢都唔敢買

星期一
劍指26500
你地264新熊以為唔洗死呀

最後15mins
Strong hold 牛

又要搶牛過週末 星期一變肥牛

完全唔彈，俾人鎖牛

牛軍星期一會戰勝歸來

牛軍走呀，快走最後3分鐘

國慶前一日應該會爆升一下，牛gel

唔好自私賺啦牛gel

15:59都唔走
就以後都唔使走

又引熊
牛過包賺

跟，牛gel

牛軍唔識死

垃圾大戶 俾我睇死你唔識托市 廢柴

好耐無牛過，希望唔使死

兄弟有勇有謀，牛gel

你老母啊 真係夠膽妹到完㗎啵

牛Gel

星期一屠肥牛

就快出糧可以再戰江湖，牛gel

咁你應該望佢死

原來已經4點，吉gel

牛gel 國慶大爆升

競價大爆升，牛gel

熊gel

你班牛軍 哩兩日玩電話你地就仆街

真牛軍在此
Profit買牛

All in 熊助你一個星期上車

今日收陰但近乎十字
鐵底已見
星期一準備轉向爆升
牛gel

冥幣又升多70點子

日日都係數市夜期爆升LOL

係今日既價定星期一既價?

期

梗係今日啦, 今日結算架啦, 星期一係玩10月期

唔該哂巴打

入左重牛
有冇人話我知星期一去半山睇樓好定買君臨天下好

收到風禮拜一直上30000點

去半山睇下邊層樓跳

唁好搞到樓價跌

10月真係上4萬點

臨收市前15分鐘買夜期好快夠首期買樓
基本上日日一收市都棍升

屌 咁都唔上埋260 大戶係咪咁啊

直上30000

今日258果野明顯是大戶壓低吸貨，星期一見269

呢個星期日日過夜牛真係含得撚

有無傻熊過

牛過

全倉熊過

買牛發大財，邊個會熊過，牛gel

下星期開始要升返上去慶国
實升多過777出嚟鳩up 切灰

牛仔發大財

真係買左牛
驚西咩

牛Gel
熊過要去驗腦

去mk驗下先

大爆升，牛gel

無呀爺都500幾億真係幾多下

挑！一陣就跌架啦！

瘋熊仔，大牛市時代已來，牛gel

忙碌中牛gel!!!

仲未放工
都上黎牛gel 下先

下個月就高級貿易談判，以依家中國不斷同美國買貨個trend一定有啲野傾得成

再加上今日跌到258彈返上來依個咁明顯既造底走勢
話下星期唔千升都無人信

Block左佢啦，條友溝通唔到

老老豆豆
幾千蚊牛仔過
睇彈到265
殺熊
等班友贏成千6點咁勁
我食少400點

岩呀，大豆又買，豬肉又買
遲下買起埋侵侵就萬升

啱啱放工
牛gel牛牛哈

位搵到錢嘅巴打不妨每個月捐出一部分嘅錢去幫下義士
當投資香港呀

我決定每個月十一奉獻支援抗爭

所以
牛gel牛牛哈

買起緊啦 唔係侵侵點會無端端比人彈劾

支持
已捐十分一profit 比星火

今星期又豬錢

極牛星期一又double
牛牛哈

教主

熊軍速離否則打靶

夜期升到冇brake
買牛日日賺

社畜巴，牛gel

跌呀同我跌多啲呀

挑！一陣就跌啦！

其實你仲有冇第二句成隻bot 咁

挑！一陣就跌啦！事實係跌未得！

下星期冇北水沽貨
升到你唔信

升緊上黎，牛gel

特貨熊機會

今日成日都唔得閒，gel下先
牛牛哈
又有新既不死牛，258不死牛號碼55146

歡迎佢加入牛軍

納指崩盤

好快Ｖ彈啦，牛gel

挑！都話跌架啦！

下星期無北水又係磨

牛gel....

沖完涼睇一睇，笑左

道指今晚見底 準備大黎個大反彈

S&P 都上緊
牛gel 牛牛哈

差納指 好快都轉燈
牛gel

熊熊哈

加沽機會

爆升緊啦，牛gel

終於明DL
期貨
唔係現貨

唔跟升,熊軍又嬴

陣間美股破頂，就升到上太空啦，牛gel

頭先邊個話跌？
夜期不斷衝dh

升！
升！！
升！！！

信者得救 星期一恒指必爆上

正
牛gel 牛牛哈

升到無頂

夜期又怒爆升
下星期至少升1200

星期一高開264殺熊，牛gel

咩事跳水，牛gel

無底

Gel牛

屌你咩事

係咪要打9伊朗呀

講個笑話

呢家係牛市

崩到噤既喂

跌到好似果張all in 圖咁
係咪麵仔岩岩入左Call?

打仗

我以為個ig 壞9左

Fake news

btw 有乜大單野？

你個野壞左啊

星期一直上2萬8

老美輕鬆汁100點

又搞乜呀

港女反應大到

喂 ，咩事呀

限制投資

睇到啦！你班傻仔

cls

支爆賀國慶

你望下港女有幾多間中國上市公司

呀呀呀呀 我D錢啊

即刻沽咗

wa, 乜撚野事

又要豬錢

呢d垃圾市 抵佢冇人玩
得500幾億成交

美國佬真係識揀時間， 之前扮暫緩關稅畀面你國慶，而家就後裡國慶之前出招

真國慶送大禮

全靠教主日日gel

White House Weighs Limits on U.S. Portfolio Flows Into China

唔通早兩日堆春江鴨就係知道呢個消息

牛GEL

傻鳩

咁10月股災硬

道仔又回番一百點上去
唔理lu 星期一先算

挑！我日日話跌架啦！

好撚精彩呀!!!!!!!!!!!!!!!

啲權價做乜鳩闊過西

咁既時勢，小學生都識玩呀！

正常, 夜期時間大波動次次都係咁

升返哂啦，牛gel

大芋係咪開善堂
咁樣俾老散入平牛

升番啦, 無事啦,fake news
美女差唔多去番原位, 但港女插多左成百點

老美大彈夜期都無力跟上死撚硬

香港又係跌緊！小學生都識玩啦

彭博社：白宫正在考虑，限制美国对华证券投资。

侵侵真係成日星期五晚就有驚喜

侵侵起家時曾經受過無數大戶當佢狗咁撚既洗禮,深感憤慨,於是當佢做左總統之後,做左個重大決定

玩撚完啦牛軍

精彩, 想問發生咩事

星期一千跌慶國慶

有人話係假新聞

美國佬要錢唔要貨，香港大陸攬炒成功

升！傻仔就買升！

小賭怡情 牛牛哈

佢話彭博冇講消息來源

因為佢自己就係消息來源

正如01話撒回果次一樣,唔通佢話比你聽係林病通水咩

今日冥幣升果百幾點子一下就還突

呢個時候都唔係牛嘅真係戇鳩
又平又抵
美國限制中國？
中國可以專心自給自足
港股大升星期一等收錢

$道瓊斯指數(.DJI.US)$
CBBC: Fake news shocked investors away, Bloomberg did not state the source of news. (假新聞嚇到投資者，彭博並無引述消息來源)

On9 fake news

啱呀今次仲唔 牛gel牛牛哈

近排fake news真多

特價牛

25800鑽石底 牛軍唔洗驚

港女無反應

咁仆街嘅你 打

無事啦無事啦
Fake news 俾位加好倉
弱智都識玩

Fake fake news

一個fake news 乜鳩野trend 都穿晒, 真係準時

最好笑係fake news之後唔會還原番個升/跌幅

source ?
google 唔到

呢吓鬼

牛哈哈
星期一升硬

牛牛哈星期一大升一千

呢個先係fake news

收皮啦fake news
牛gel

中左計中計

隻BABA沽遲一個鐘輸10k

牛GEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛軍沖呀

我是ON9

收皮啦fake news
牛軍係唔會驚架

唔使理佢係咪fake new
最重要大家都係牛軍
牛Gel
星期一又可以溝0.01超特價牛
輕鬆升

林鄭月頭撒回果千升有望全數蒸發

究竟邊個先係fake new

一早應該要返落黎啦 隊埋落250就啱架喇

守五十點好易守到爆，巴打應該拎多少少出黎博就冇咁易爆
cow cow 升

News 唔係new

我諗唔到咩位叫遠
連269我都覺得唔安全
唔通要去到274

最高位平左好叻豬
牛GEL

好波，牛軍千升is ready

星期一加牛 牛軍驚乜

牛gel牛牛哈

星期日林鄭又放風回應訴求
你班熊仔開心今晚好喇

牛gel牛gel？
牛gel！

257 鐵底
牛gel

牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

日日都有機會低位入貨 必殺無限溝貨

驚咩呀 星期一照樣反彈賀爺慶!
牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

美帝d重拳好勁

星期二國慶
星期一各大行大戶一定推高個市
千升真係基本

今晚仲要出咗個Fake news
星期一又可以買平牛
牛gel

牛gel星期一終於千升

反彈棍升啦
牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

冇錯!!
牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

挑！又係跌既

道仔尾巿又咁彈

自由之夏係乜黎 出面咁多人講？

課左金買農產品 依家玩除牌制
其實係邊個玩野
大陸應該唔會買野了

利好消息，唔買野慳左錢，牛gel

IG彈番晒星期一265

朋友講啲客 上星期開始大額過錢去戶口
準備国慶前一日做野
升定跌自己諗啦

今次仲唔係 牛gel牛牛哈

10月升到你唔信
星期一最後入市機會

唔該升上263比我按埋層樓all in 熊

你不如話升上28000

邊到有彈

佢講緊彈到256

27000夠
唔貪心

彈番上258啦星期一黎個千升265一啲都唔奇

上星期日日叫。日日高位變低位

你講咩呀
係牛gel牛牛哈

連登

講真 星期一係十一前最後一日
有機會爆上30000點

新人?依度全部牛軍牛牛哈

已all in極牛
牛牛哈

傻仔追左post未呀 買牛乜知贏幾多

咁快又插過比我買平牛

啱呀 星期一牛牛大平賣
一齊牛gel牛牛哈

哇一起身跌咁多，牛佢老味，跌到250都唔怕，有大量牛軍係到

國慶前唔會跌得多，肯定會大反彈，牛gel

g持，呢位ching識野牛軍必勝

10月1肯撚家疊慶算，回解要買熊輸錢？

國慶升！緊張到打錯字 ，牛軍集合全力買牛！！！！

你老母就唔升喇
想呃鳩人入熊俾大戶食 咁仆街嘅
牛軍唔會俾你呃到

264 超肥熊，牛軍fat fat

星期一夾夾樂夾上去265殺傻熊

你班仆街仔咪搶貴我啲牛

傻熊不願面對即將被殺命運

牛軍禮拜一贏硬

跌咁多姐係準備升返啦

之前跌咁多就係為咗迎做國慶萬升之勢
牛gel牛牛哈

市場一消化消息好快會反彈上去
預備一隻係安全位嘅牛
55056牛 收回價 25,500
絕對有條例食到一轉反彈去261-262水平 ，牛gel

唔跌多D點顯得國家既煩榮安定
聽日必升牛gel

升啊最好同我升多啲

我識既大戶哥都孖左5球野
唔知買乜 好似有任務

大陸裝修呢個月多返左
最近接左60幾個 聽同事講
我休假前得40個到

我267熊過夜好驚驚啊

難道我真係逃唔出輸完又輸嘅命運

星期一可以入平牛牛gel
有無不死牛介紹牛牛哈

星期一好不問價走喇
唔走就等做點心

258 驚大戶食咗扮跌先
257就最穩陣
54864

55056 25000 大戶安全牛，牛gel

更正 55056 25500，牛gel

星期一準備勁掃特價牛 千升賀國慶

牛牛哈，Gel爆佢
唔買牛？同唔買今年利記冠軍一樣
有錢唔識執

亂港份子 人人得而誅之

多謝痙攣巴

齊齊跟大戶搵食

280熊最穩 其他真係.....

短線點都會彈一彈上265先，買牛值博率極高，牛gel

正呀多謝內河巴，執執個組合先

牛gel入平牛

大户is my friend

All in 熊！收到風外國勢力國慶前會做低港股，直插25000，熊gel

買熊日日賺，買牛日日輸

阿爺無限金錢點會輸畀嗰啲鬼佬牛gel

有乜可能彈上265？十連陰
壓咁耐彈弓，至少上28000

如果星期一前特首冇換人好有機會上到280，有人同我講上面會全力撐佢對抗美國佬，牛gel

屌曬你地牛皮熊 星期二夾撚爆你地個春袋

全部人都係牛喎 你講咩啊
牛gel 牛牛哈

買牛不知幾好賺不死牛一個反彈就十倍

清，識玩

連跌咁多日 根本個值搏率高到pk
牛gel 牛牛哈

十一國慶出現十一連跌個或然率重低過零呀
牛gel

牛軍集結全力買牛

老貓暴力救市
牛gel

連跌10日 姐係連開10鋪細，第11鋪開細嘅機率幾多自己都諗到啦
我先唔會咁蠢同錢作對

牛牛哈

你地話啱唔啱

驚乜，後日就已經係開心升期一
一個報復式反彈殺上269啦

果然過夜牛要死，我退出牛熊市場

有機會平開，牛gel

無左二百幾點，都好難啦

千祈唔好灰心 退出牛熊市場係好事嚟㗎

夜期收市後美女彈左好多，星期一絕對有機會開２５８以上，牛gel

返工對沖下個月又可以再戰江湖，牛gel

星期一開市斷崖式急跌，drop to zero，講完

平開／低再小小再報復式反彈
牛gel

然後林奠出來宣報成立獨立調查
下星期收275差唔多

我有個仲好既招數
放風出黎話搞，千升，到第２日冇事發生唔落返
再放風，無限ＬＯＯＰ，劍指３８０００
牛gel

世界貿易組織 WTO 裁定，歐盟違反補貼空巴，將允許美國祭出 75 億美元的補貼性關稅

如果過左， 歐元兌美金，會升值定貶值？

早幾日入左700熊仔等買樓

香港一片繁榮

成班諗住跌都傻傻地，夜期跌你都計呀？
咁好死夜期跌定提水你知？
一日未開市都唔好咁老定，星期一肯定係千升呀，入極牛！發！大！財！！！

一齊發 ! 大 ! 財 !

drop to zero is totally rubbish
不如話drop to -30000

總之就係買牛啦屌唔好理咁撚多

唔推高大芋點走貨
無事嘅

收到風星期一政府宣布成立獨立調查委員會
280見

星期一跌番個10.1%賀佢老母

100.1%會唔會易啲

美財政部稱有關限制中國企業上市傳言失實

牛Gel 牛牛哈

無話限制上市，只係話限制投資 又撚

無力gel

正 牛軍又贏

３隻優質牛
收回價 25,700 54838牛 發達牛
收回價 25,500 55056牛 安全牛
收回價 25,000 53669牛 躺賺牛
一齊牛gel

呢批牛好正啵牛gel

點可以冇力呀 繼續gel
牛gel牛牛哈

一啪三響

55146表示未驚過

55214

你又係258牛，我又係258牛
你買貴我3格

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

但d價開巿時郁得快過你，敏感d

因為一開就打
所以唔驚

高開唔好喊呀熊軍

高開高走

呀sir，唔好意思，走嫁啦，走嫁啦

熊軍比人四面埋伏
表面上叫你走
但高開265都死撚哂啦

差佬舉旗既特色係咩?
一邊叫你『好走喇下唔係射TS你嘆』
同一時間射幾十粒比你試食丫嘛

岩岩睇公海講有條友差一點死亡
熊軍連個天都唔幫你地
牛gel

應該係講紅色backpack個個肥仔
牛gel都唔好太過份

反正死亡都係話心臟病發

國慶節後一周劉鶴將率團赴美開始第13輪中美經貿高級別磋商
商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文29日發布了這一消息。他稱，期待本輪磋商中，中美雙方能在平等和相互尊重基礎上相向而行，照顧彼此關切。這有利於兩國人民，也有利於世界。

牛gel

10號同11號吖嘛 消息消化咗好耐喇
不過無阻牛gel 牛gel牛牛哈

每日都要講一次，係咁gel上去

call左聽日點部署好

老美ig升返269啦
驚西咩
聽日高開

打完你隻258牛之後咪升

係咪開追悼會？

希望你264熊有得走

老貓同麵神出post

出post都阻唔到我地gel

大家都睇升，牛佢老味！！！

真升了

我地呢到個個都睇真升
成班都係牛軍黎

講得岩
牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

1000